[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [311] 我的佛一千萬分唔比AUTO!

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*版本1.7.1版本更新公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
5) 進行召喚所需的「龍光鑽石」和「龍輝晶石」數量變更
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」舉辦公告
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

1214020 need help!!

AUTO刷邊關好

沒

LM 等攻略

打分打防守,不過好煩...要走黎走去,一場得一萬...

非洲人留名

我的佛 又中黑人弓

想知兩萬石 唔打主線要儲幾耐

送既光劍幾勁

啱啱抽完 20單抽 2十連 1白金抽。
收手了

其實唔開技 淨A都夠殺

送個把光劍武=4.5星屬武

我想屌飛機場呀

睇黎5星符要換2張,然後搭2張4星黎儲100%分先舒服D

唔好企近牆邊

打一場困難守城，打埋隻暗影騎士，搞好耐先得一萬分

隻暗法勁唔勁?

唉

依家個活動 要手動1000萬分?

活動送咁撚多大馬士革同龍晶
好佛好佛

應該遲下會開多分啲嘅關
都係唔刷住

珍

其實100萬打後可以唔洗理,佢只係為左俾你打夠左都仲有D野拎,一百萬次次活動都係咁打,唔難
依家佢日箱改少左,多左體又輕鬆D

屌你

你地唔好開技啦

Wa隻光劍咁勁ge 8793645

今日大家扑左幾多海豹

如果龍胖協力可以自動應該仲多人玩

6000石加10連卷射哂。呢個account值唔值玩落去？

9675392

唔值

想知我地火紋英雄既男主雜兵A勁唔勁

扑咗你

不了

想平10蚊買個石頭賬 15000石+19張十抽
想貴又可以買初始賬

家康想放一技
只可以係佢dash斬個時放
由佢其他hit數miss都ok
上到刀傷就得

咁多位巴打係咪等5月3出下章果陣望下有冇關auto刷?
定手動協力守城刷上去

冇auto想點

人用個隻勁
NPC個隻劍聖

單機打防守關真係血都嘔埋

咸4鯨蛇鳥

手動上1000萬

屌你老母CY 射晒都唔中

射左幾多

出攻略未

我射左成個月糧入去都仲未抽齊 我可唔可以去消委會投訴?

加埋100抽

好勁

睇見咁多巴打一齊唔中即刻好安慰

G持

可以退錢走佬

抽唔到李依

curry

你地家康唔好貪就ok

我想要飛機場呀屌

阿爾500親密左係咪永久左？

btw 100抽中 納杰夫 限水槍 普水槍 2修凱爾貝洛斯
算唔算比老任打左把？

想要暗法

提起個仆街就嬲
打佢去打天空城連輸左5定6場
嬲到我棄左game兩日
男豬喎好似打少個咁

有無大大帶ar爾3冠

禾啲石石

刀傷又然

刀傷

直頭棄左
上個月個8隻lyn嬲撚到仆街

有無人知隻闇影騎士點先會出黎?

time-gated?

刀傷根本唔駛中一套
求其high 一兩下上到刀傷就夠

手殘求curry
487 8130

覺唔覺今日龍絆成日lag機

我第一場就出左
守完果時唔好入下間房
左面就會出 好似係

黑色個條女好淫

－1

見打完都冇clear就知

啱啱出咗

我都想中呀

兩條友肥過頭

有冇老手答我

咁我用咩好

沒火劍=未中大獎
暗法可以唔理

阿爾馮斯嗰關點打，好難過

我100抽得黑人弓 你都算唔錯啦

你兩條友high一下死唔會期待你輸出
仲要兩隻 重到可以壓死肥婆鳥

係邊度出先得架
係守緊果時出隻BOSS房出?

課完金都無火劍 心已死

有隻5200家康但唔係好識用

手控達人

等陣課埋佢優惠包唔出蘿莉就掉咗個AC佢

火劍大獎?

好似單抽易中d

依家精選3隻都係得1.5
同以前有咩分別

單機打左5場守點都未見到

火劍大獎
冰槍二獎
暗法安慰獎

最好丁暗法

一直都0.5% 一隻pickup
但你歪左中龍同人既機會高左

以前係1隻1.5
所以係某層面上係3倍機率中限角

牙肥呢,你係邊度見到度闇影騎士的?

計埋個樣 水槍最正

你地口中果隻暗法係火紋heros強無敵
新手仲要點擊就送

今次3隻人先1.5
以前人龍都係各0.5=精選1%
咪又係一撚樣

原來係咁
見到了

班連登仔...

有少少唔同
勁個隻係未來騎馬既佢
依家抽個隻係現在既
仲要好垃圾

我啱啱係左邊間屋見到
係清晒怪未入去打boss前

岩岩入BOSS見有粒紅點
就係佢?

pick up沒變化
但抽歪中好野既期望值高左

回鍋玩家抽左四十抽，中左活動火劍 同 燐由，請問係咪全力練左隻火劍先？不過無五星火龍。隻燐由FAQ好似無提到？練唔練好？

隻野好多血 但都係弱智

我個心仔好痛

以後打真龍再攞翻出黎如果未棄

冇水槍

5王了

三隻刀傷 刀槍斧食哂三個位啦wo

唔通又係稀有怪果種玩法?
我清完場企係度等左成分鐘都無

yes未轉場前

騎馬嗰隻勁大波又唔出

可能係
我啱啱嗰場清完怪即出

有圖未

我出民居

我指壞人個隻

你係咪唔係場場都見到?

抽曬啲石 我想中限火劍姐

有咩咁勁

二技補血當補師用

有冇長刷團

打分真係要用覺露買卡，快成倍

2隻都勁到仆街

唔識野

我兩場得一場有出

想知有火弓代唔代替到限火劍

1932588

大

佢記錯 係平到要用裝甲擋著

想同佢做愛

－2

今期隻限火劍係咪勁過尊？

張卡好似唔多勁

真係稀有黎,我都見到了,好多血

理得張卡勁唔勁，今次一千萬分，無卡打到佛誕

會唔會呀,刀職MVP職黎喎

沙包

屌原來登入十日送必中5星卷 依家抽左 之後張必中咪中覺醒露

拎稱打完就唔洗再理?

都係睇控制員 街場6千幾戰尊都係會死

必5卷 等加新人先用啦

我換左2張5星返黎用,儲夠100%就算,唔換DLLM唔知打到幾時,不如早D換,到時打多D分拎返佢100-1000萬果D露

唔相衝
不如話兩隻同場係雙贏
一核爆完
全隊技能SP100%

係,打完一場可以唔理,除非你貪佢果3%分加成

謝攻略

用完賣返出去算
BTW 蠢撚咗換完我合咗 唔記得可以分開用

隻光劍好難打

張卡auto幾好用
做乜要賣

果張真水可以比風法用
如果有爛叔又冇補嘅話

最後通牒:法隊5王出刀

換埋3星20張,4星卡 5星卡
刷爆佢

等埋

立刻升爆啲角

醫你牙自爆

s巴幫手今晚入excel

最多得100% 冷靜

火劍 真風慘過做狗
冰雞 打真火可能有新特殊玩法
暗法 吉祥物

吉祥物

Ok 今日掛住玩龍肥 冇入

唔準你咁講暗法

屌我重升咗火劍打真風

火劍有咩問題

街場班ON9場場見到隻騎士都直接衝左入BOSS房

我指真風佢
唔係火劍
火劍係加虐個一方

50環左隻水槍,下禮拜想試下用

嚇死以為又要玩最難角色

反撚死真火
.
.
.
.
.
.
.
.
禾唔中...

每人+100%加埋可以+400%

gun

真爺哭了

我借5星醫你牙多10幻傷但禾唔做賭撚

一場4幻

打咩關有咁多分

英雄王把劍叫法爾西昂
傳說中既屠龍劍有好多把
斬到變弱智

頭先試咗場守塔都55500

正

性千果場都可以中伏要sl 運氣去晒龍肥度
搞到醫你牙死咗都冇得sl

慘撚到做吉祥物

你換咗幾多張卡卡

求教

我想要吉祥物都唔想要男人

不過後面幾張要用多3萬露,唔抵喎
分就一定會夠100萬,後面果D露拎到都補唔返呢條數

今次巧彩見到有尾刀用
如果唔係浪費啲大腿刀

有咩卡最抵玩係加分？

準備加入劇透者聯盟

法隊打尾王真係好爽

佢地連蘭叔都50環
今次有靚仔仲唔狗衝

禾星期日先有得加入

能力上TOP1 但梗係中女開心D

睇幾點

各4張突
4星用key突咗唔知幾多下

仲有3隻喎

佢140萬露先可以咁玩
用10幾萬露黎換4張突爆.GUN
打夠一千萬都補唔返1/10露

等性價比最高換卡法

對面隻壞人勁撚淫

等每日開龍鱗箱

最起碼換哂3星20張先

唔知小心雀屎巴有幾多露呢

咪又係.....

冇auto打到嘔血

413 1808劍聖雜兵a
想拎三星過關 入黎幫下手

換2張跟住鎖匙凸爆

S巴日巴 聖誕千歌果隊全AUTO?
隻77會唔會有死既壓力?

想依家透鳥

有冇人睇3d戲會嘔

點解冇得抽...

4隻角喎

會暈

－2好似係

我真頭嘔左再頭痛左半日

紫色老女人 !!

乖乖地打多幾場好過啦,你好多露咩

今次真係超人氣

全auto 77會開技先跟著狂點鏡華 泳黑 最後先比千歌開技

AUTO好呀

禾懶到直頭唔點
77好似2星定3星都得

佢賠果啲 我使左 一半了

RICH

庫教練game名係咪叫炸仁

換左好多5星卡
歌聲 寶石劍 雷維翁

唔點好似會少一次ub

今日用母咗77上3星
即刻無死到
我d母石...

課左$500

閃到睇唔到咩黎

一單都唔夠

學到野鳥

想問有有巴打仲未收到補償既覺醒之露?

真係好閃

如果有未突滿限定卡可能要留返啲鎖匙

大C都回龜

新角係咪唔勁

無咁多金卷升角,等拎多幾張先突多2隻

9點幾

想快D 升角色等級同埋能力解放, 發覺屬性珠差好多. 係咪狂打成長關同屬珠關?

唔好拉埋牆阿

我都係抄你功課

想跟 但無MANA 升技
R9 77用唔用得?

冰雞火劍仲想點

淨係想突李依
慳家

禾矛牙

312－6220
劍聖雜兵a 三星－1

有個好消息

講

換卡打關係換邊張

我中咗細佬

今朝5am同21名差600幻
禾今日比尋日打少咗100幻分

最多係數係4隻角加埋100%？

5星

定400%？

唔知，前兩日衝哂上R11

典解

每隻

5星卡突滿係幾多P

庫教練就黎想屌死我

好難打個試煉

十甩先換到粒沙

想推你埋牆邊除你褲

醫你牙爆死少咗30幻傷

大家熟悉既R寶寶返來了

有無大佬已經換咗4張滿突護符 一場有幾多分

5萬5 聽講

6556890 -1
出黑騎幫手打一場先

saika 巴換左 55000一埸

好似幾快 但是要手動

大穫鳥
好似唔只你一個爆死

我今晚幫你扑大力D佢 聽日應該唔會爆死

60%
加埋4星40%啱啱好100%

今天的寶寶沒有極限

有錢人玩法

black list左

點換卡先最有效打分？同慳覺醒露？
4張5星30%?

我少75萬分

激走左庫教練

你打一千萬就係囉,我一百萬夠,有體剩先打多少少

等佢出新關先打
auto住15體關清體算

150抽都冇
求安慰

唔巧扑禾

洗20萬露黎換,真係RICH先玩得起

用返光苦先 好耐無同佢玩

換完雷維翁的女僕

純粹返黎抽下野

有時貪刀中一兩下死算啦
但你咁死法真係要檢討下

比邊個用呢張？

女僕應該係花加歌聲

太廢 我再練練

佢本身滿血加爆喎

成班拎冰雞串我冇...

邊隻冰雞

死啦好似脫節咗咁
睇唔明你地講緊咩
個活動好難打?

龍符爆擊率上限另計既

bye

哦

190抽結果
5星角色:
馬爾斯* 2 (火紋)
菲約爾姆 (火紋)
維洛妮卡 (火紋)
夏思特
梅莉貝爾

5星龍族:
火屬: 阿耆尼*2
風屬: 熊貓龍龍、雷廌
暗屬: 奈亞拉托提普

屌你啦
要做幾多次海豹呀
理得你真心定假腸
bye

出一Q題都冇人救你了

送番25萬露水俾我 換完啲卡都冇聖水升。

你地講咩雜兵a咩黎
完全睇唔明，未得閒打關

D性水真係好撚難儲

我屌你老母

隻on9飛龍爆擊秒左我隻狗

Veronica做敵人咁勁

成日抽歪我都唔想
仲要成日中3星嗰啲仲係得150露

我而家咁裝得唔得

即係可以16%爆擊率 點解唔用歌姬
而花增長buff既時間 期間傷害點都會上升

完全沒問題wo

知道鯨蛇返新不市的原因嗎

jm9?

哦 原來歌聲都加爆

新俊U嘟扒

想問下今次有冇新歌?

光劍
係feh係兩星人

都唔洗咁RICH咁浪費掛........
洗20萬黎打1000萬分咁樣好咩

咩事 協力D玩家仲廢撚過電腦

起手S2吃核爆反傷
第二個S2吃拉緋紅以後的爪擊
第三個吃隊友的火山/噴火/爪擊，看自己實際打出S2的時間決定
第四個S2吃紅圈分攤
第五個S2吃噴火/2連天火(需要拉天火的人慢慢移動，3下會死)/卡緋紅以後的爪擊
第六個S2吃紅圈分攤(一字火，前面S2吃的好的話是沒有一字火的，會BK掉，有一字火也無所謂，可以在紅圈爆之前直接放S2)
第七個S2吃噴火

from NGA
新水槍可以用S2反傷真火既位

今日我反而幾順
因為佢地打哂D難打既王

聽咗大佬話換咗歌聲同花花了

全部扮工掛機

我依家單眼妹百刃+功夫,14爆15爆傷40技,無浪費到

Nga啲人真係好鬼on9

完全唔記得歌聲都加爆
最戳大佬話

最聽

仲有咩要換 換咩比g打真火好
冰晶少女？

其實用4張特務機關貓頭鷹 加2張4星5星都ok啦。

一張4星未突卡 加4張3星卡 一場有萬8 其實都OK

想知5星送幾多張唔想換多咗
不過佢比多我賣又好似抵啲
只限頭2張

試on9玩法先好玩

我一直用緊on9玩法玩真水

點解人地隻暗法有地圖炮

agger

敵人用個隻雜兵A技都型d啦

你都係單機算啦

以後唔睇1Q題

真火又難打咗了

證明鯨蛇冇錯

未接觸住

隻暗法其實衰咩
sp?

想問下有咩符係抵換抵用

冇人提下隻火劍

衰on9

我都無話洗20萬露抵玩
純粹呻下我歐啲就唔會咁多露
仲有2百幾萬又無金紙升環又無乜卡要換都唔知執笠前用唔用得晒

SP太高
技一技二互相排斥

我本身就係on9唔使試都on9打真火

頭先有人放數據
佢高其他兩隻少少

我無用露換 剩係交易所換咗張4星

唔係少少
兩套攻擊3200SP
一技3291SP
on9到極點

2萬一場其實都OK

咁係咪可以4水槍打真火

打成個鐘終於過左三星劍聖

解包data 仲有張符未出

新手一問，啲毛點先用到？

證明上次開房我禁佢入無錯

你老母易插左

屌你 又炒多20連

終於中到限角，但中撚咗吉祥物

限卡而家全換算

點解,隻水槍唔掂?

完全封鎖咗

唔止一隻法有呢個問題
等睇法卡加儲技%

講緊邊個

好基

去咗荃灣食嘢唔打住

我

完全唔識火紋
單純計戰力今次值唔值得屙煙?

啲人唔掂

你中咗女女?

收到風完活動送

啲同

住左荃灣廿鳩幾年都唔知有咩好食

大獎火劍 真風做狗
水槍反核爆傷
暗法吉吉物

而家係咪31

唔明

中火劍就夠

夜啲再落葵廣食

又比s爸爸封左

風法會勁既原因係佢用1.8套
第二套個last hit可以命中前放技
一技就會回後第五個既SP量

依隻用加速卡只係變打哂兩套先放得技
成件事輸到喊出黎

真火食地獄火

唔話你知

黃埔有串燒食

其中一個係gaylo

斬殺你呀

諗住後日試用新水槍打

差水槍，追唔追好？

可能官方好快改數據

冇車到不了

係咪要拮拮呀

教練
是咪可以4冰水槍打真火？
冰水槍是咪唔使用真火卡都得？

啱啱有個試啲新招搞到死哂

心急人上

你班撚樣肯定個個冰槍嚟b禾

4冰槍
開場反完十萬傷就沒貨
沒人幫你回血阿

吹牙

thx
係咪仲有隻光劍係送?

想join

個個用囡囡得我仲係做緊兵

以後可以食住傷打了

水晶

禾個仔係度喎

今次大改+活動就係想洗底
再改一波就同大家998得啦

哥哥請佢食腸仔
睇下樓下架小巴直通定經葵芳先

想知各職有咩卡係必買
玩左间個月都未開始研究卡

改到同佢做敵人個時咁就差唔多

反傷會扣血架？

我以為無敵唔食傷再反

你唔受傷
又點反傷呢

幾點

佢機制係點?傷就照食,但會反傷?
定開左2技會唔扣血全反擊一下?

自c食

如果坐中葵芳巴咪640左右係果頭
坐中荃灣巴咪998

即係垃圾

又要用最真實一面嚟見noe妹

係
明明原作係減傷技
依家變左單純反傷

緊係扣啦 你當係團長咩

禾未必過去
坐中果架小巴先會係葵芳出現

间

扣血架 唔係團長full counter

邊度出發

車
會扣血 即係要食招
除左核爆 又唔想食佢啲19招倒地

有無敵就真係屈機

新蒲崗

地獄火炸中 成招二技會cut左
笑死

法國肥婆成日同小妹自c食

咁隻野唔是幾有用喎

6:50

我都唔識由新蒲崗去葵芳

抽左成萬石同20 幾張單抽劵同4 張十抽劵, 中左3 次新水槍 仲值唔值得抽埋火劍? 本身打真風得法同斧

我未必會坐中去葵芳部小巴
唔中我就998佢返歸

Hell fire 都唔比反

呷醋？

正常打得3個位反到,核爆,2次火山,無了,咁有乜用

仲以為係團長黎
JAGA

咪係
當有小失誤都係食佢一兩下抓

噴火 分傷個d
爪都可以

無反打幾多左右先

你坐中叫我

ALL IN晒冇水槍

隻奶:我屌你老味呀

會中爪

係
傷針4鳥

500幾

一字火之後打完
反唔到鳥

吹咩

你幾時拎手信

睇完唔想追了
多謝教練

咁不如用男水槍上攻buff
反乜撚野傷 又唔係多
又唔係無敵

遠攻中係900幾

6 日8點先返到鹽朗

仲柒過平A

團長咁counter就太屈喇

男人原罪

元朗可以閒日

改做15000SP/40秒CD 無敵反仲好
依家咁廢到唔多用

睇到個男字我就冇睇落去

平時打野可以當做二號莉莉
開場冰下人
沒啦 隻野就係咁普通
想吹奏都吹奏唔到
只係岩想打大數字既人

最憎啲g中爪

冰人我用教練老婆唔好?

用露換卡係咪ON9左.原來活動石有得換

中午ok?

你地應該唔係講緊同一樣野

禾難得做到歐洲人
禾系唔會信你地講隻野係渣GA

即係成個火紋池唔使抽啦
真風本身都撚狗
冰槍辣殺
暗法得個樣

3隻新角 邊隻值得追??

利維坦改左個step?
依家1212慢左好多

火劍水槍

我都換左五星四星各一

一向都係咁講
有愛先抽

合作角比啲咁嘅野我
仲要係限

出得勁又俾人話打臉
依家咁先叫做係佛

我又係各一~ 6000露

活動完賣咗佢咪得

阿爾乜春試練好難打，街場十次都過唔到一次

笑咗

唔好中招
hit and run
熄effect
其實唔難

活動石唔係只可以換1張？

法國好多平時話自己非唔敢貼露數

OK

我做到但啲戰友唔得
btw, 用家康定新隻暗法打好

最緊要唔好貪,九宮格直接行出去唔好打,大撚把時間實殺到

想知火紋劍2技上攻速
尊再開2技上攻速
咁尊可以斬得有幾快

個on9爪牙 拉緋紅果啲

邊個

禾貼左

貼左啦得19萬6千
已經買卡買左10萬露

珍 中課禾你寶寶3人已驗明正身

Hi

其實玩家夾到
新水槍會勁過男槍
但你會chur到隻補

水晶槍可能爆到四萬幾

Onjj

係咪我最少露？
不過我成日SH少抽野

你會發覺你睇野愈黎愈慢

佢無敵反就話啫

依家仲有40萬露,但矛金卷,好想升多幾隻50環

開場 紅十字應該ok嘅

食個撚儲
1點典睇

留424比作佢反hf仲好

你課得少過我地,好正常喎

星期二至五得
星期一要早啲

賣返都少左露

收到風熊爺今日...

頭1張唔太蝕
第二張都係蝕少少
之後果3急先蝕到入肉
要睇佢送幾多

唔係無敵真係曬鳩氣

除非要刷夠1000
唔係淨換一場都做到2w一場

設計錯誤
佢拉高sp做無敵反仲好

おk

學下人地團長全反擊啦

我7萬
SH左5萬5石...

收皮啦歐洲人

.GUN
5萬5石

冇歐, 我抽唔到就算

收手啦
火紋唔值抽
我都後悔了

如果用新水槍打真火，整530定虛空武好啲

今日真係黑仔
電腦喇叭同枱燈同一時間壞咗

一定要_到隻冰g大肚

530

我換2張5星1張4星,一場2萬,夠啦,岩岩都打左20萬,咁多日活動

用尊定新火劍打真風好

我果預產期下年年頭

黎我屋企

有活動幣換到20張3星喎
自己換一張5星就做到2w

唔用530 D奶應該發癲都似

火紋大爆死左
3張10連 2條舊5星龍 加8500露
1萬6千幾石 1暗弓 8500露*1 利維坦
D up去左邊呀

4星果張火熱女子會變左50火抗

998肥婆

啱啱tg完你就998

同時間壞可能拖板/電掣有事

係 上修哂

蠢左唔記得換左卡先,換曬其他野,要等回體了

女槍而家可以用腳打

葵芳果架車比較小 搭十次先有三次
你幾點去到sin

早見槍

用教官了

而家啲卡冇咁亂
全部限卡禾都要突爆

而家答緊 唔緊要啦 下次再去叫你

教官要出動了

@grrm
個包包既體水係14日

終於唔洗比e巴綁定

早知唔50環隻新水槍住,升早見可能仲好

閃

依家ex技既攻會計落2圍到?
隻女僕高攻左

李依喎
利申萬聖槍都50環

係 我隻g琴日先問完

你果個係被動
我果個係ex
姐係依家乜狗屎垃圾都加晒落去?

白金中劍
好似可以收手

係 梳 驗眼先

但佢同臭菜都係黑人肉便器

課完必中 得到8500水 多撚謝

點做好...

就嚟做純種狗

一樣
黑人___

傻既先玩劍,珍系不了

真係要驗眼喎
你琴晚已經出咗事

可能最近嚴重失眠累事

非蘭叔 沒mon著火問題

又眼殘又勁打錯字

雖然話隻暗法唔好用
但好令喎
全隻驚數一數二令

有無手足打試煉3冠

455 9726

你係咪插同一個拖板先 拆開睇下d fuse呀線呀有無熔到
係既咪平平地換個豐葉牌
電掣既話應該唔會出事 因為多數有問題就直接跳掣

聽日有冇人curry我打活動

-2

王之威嚴+牡丹 = 光真龍爽YY

咪又係要1212,一跳起個普攻就好卡

場呢

3冠呀 自殺啦

掛住補血sorry

916 3903

仲未打真水
升邊隻打好
而家60萬露
已經有一隻升好姐姐弓
仲升唔升女僕/風斧好？

又full

D夾公仔機真係有人玩

sor g巴要落車了

481 4493

mk 私下tg
又咸4鳥

有冇咁快...

矛 我離棄左肥婆走左了

射左好多

仲帶唔帶

Lemonadea_a

又想fake禾
個tg老難忍黎嘅

我好多毛 可以打多場

有冇人覺得大熱天時就要打冰爐

523 1377

差d on99 咁突爆張活動5 星卡

芒椰奶西

幾時介紹幻女禾識

問林建名

Again

650 7218
唔駛退 自殺咪得

Full

FULL

有幾on99?

有人齊角未

暗法hea三冠試煉喎
廢咩

2點sba已經齊左啦

同家康差唔多姐 全程碌後斬菊花一樣hae過

sba好似係股東
更新前就齊左

#12

屌 我隻眼啊

隻game用得返模擬器玩未

又冇晒人了

未

點解可以咁難打

一抽入魂

新手想問下點解每日獎勵箱全部少左一個?

好消息係今次三隻都

cybaba想我地打多d活動

佢改左
等大家可以多啲體毛玩其他野
但開箱獎勵好似無變嘅
放心

咁樣叫十連

淨係想要Marth

呢d真海豹抵扑喇掛

清依到十抽黎 洗唔洗驗一驗先

有冇人可以幫禾過隻光BOSS

海豹係要扑嘅
冇話抵唔抵

真

魔鬼在細節

仲打緊老馮？

再中埋

972 9656 -1

上堂先

真歐洲人
20抽中晒

#12果啲傻仔黎

打咩機啊你 仲唔返去追擊ACO/CA

如果貼牆地圖砲
係側邊大個發射中再走番中間就safe

5249266 -1 一死即RE 三冠

快手打完好過 後面招招都秒人

扑禾未

我地頭先打,唔貪先穩陣喎,佢模式係一閃 直紫 一閃 九宮格 一格 紅圈轉 一閃 放射式劍氣咁LOOT
一閃完就砍兩刀,然後走人,九宮格唔打,其他企屎忽開1技靠刀傷磨死佢

食飯 試埋呢場唔得就算了

有冇咁難

佢做pose想儲力斬就放得
家康刀傷dot到就贏
係牡丹先可以企安全位放

我想再打3冠

食飯
陣間先打

熊爺餓了

水個隻公主升得過?

想扑寶寶

一隻近攻拉王
3隻遠攻射死佢咪得

又諗起張圖

暗法幾好玩呀，扣到得一滴血
技一多兩倍幾攻
好似monhunt玩火事咁

一隻近 三隻牡丹 好似係

黎啦黎啦繼續唔妥我啦
我湘寶寶又中啦

但有人20抽中晒3隻喎
真歐洲人

收到風我大佬們扑左你

但你未開估

成200抽都唔出火劍 出得4彩3暗法1暗弓

答案先係本體

再加今日導火線
大佬們都忍唔住

我想睇10抽中晒3隻

重要3隻都new

11抽中2,算係甘了,雖然有隻必得黎

遲早要還

火紋3隻入面有邊隻係大獎

悔改了

火劍

仲有成萬石課仔

last idea嘅朋友們
可以回家鳥

一齊跟鯨蛇回家吧

寶寶有萬八石加萬二鑽

阿爾試練嗰關用家康定新暗法打好？

冇冰槍

邊隻先係你家

5300真槍過唔過到真火..未打過..有無團帶打下~

有loli嘅地方
就是我家

用左成萬四石加張十抽先中到一隻限水⋯⋯

龍輝護符多到有啲眼花撩亂，奶/弓護符邊張換得過？

依家會直出5星
Oh my fuck

但我都仲巧聽你話照換歌聲

儲到龍肥日唔知有幾多呢

我2萬+2萬一鋪清左

以家先得閒睇下活動點打

6萬起
宜家太佛狂送石

我都係換爆左雷維翁同功夫,唔係唔知刷到幾時先有

無啦 抽晒無水搶

依家仲有6張十連係身,登入又多2張,OH MY GOD

我換爆歌聲 雷維翁 寶石與劍

我都差水槍

真係咩

我都係

想去同🐳🐍一齊住

cum cum

成兩個月 差唔多啦

就黎被趕出街

歪

其實係我唔想返去

非洲人唔好咁多幻想
不過我打到一定第一時間貼上嚟

50中1

唔想

無得解

30中2
臨尾10抽一野3隻5星

有冇人解不死

有d乜卡值得換？
我換左歌聲，王冠，雷維翁

新手想問2選1升邊隻？

7280113

不死

甩龍精成100萬分先出

星期五慘過做狗

50場ko la

唔岩龍喎 你自己刷首刷定點

抽唔中火劍唔追會唔會後悔?

唔會 用妹妹就ok

追唔到仲後悔 不如等龍胖日

真係冇咗Ng?

唔係首抽黎 玩左幾日 冇可能咁快齊5色龍
只係想問角色邊隻比較好

真係唔可以貪心開技

100條毛

分3日

以真風為例
開場核爆 全技能充滿
即時一階二技
途中二階
到break個下三階
同尊一齊又攻up又攻速
條真瘋就爆開左

想快啲升lv

條真風有冇佢都爆開架啦

大家有idea未

好難玩

好似打真龍咁

家康S1有硬直，睇岩時候先放技

再快d係唔同d

衝一吓就秒咗

食飯先

咪臭係

8798528 不死-1

活動連大龍晶都有,下個月開始又可以課少個月包
剩係課粒鋼夠了

無課歐洲由寶寶做起

下埸

無課好耐

希望,都係時候俾我歐下喇

8507669

寶寶來公子打救我地未

玩埋最後撚頭已經捽到我隻食指就黎裂開

過咗狼?

打完555放低左,無裝可以換上身,有排,刷下裝先

皇女壓血後S1打到2幻幾
算唔錯啦
雖然同啲一線法都有好大距離

我大黑人又勝

一齊肝龍胖

辣殺

原來呢次活動有3粒龍晶3粒大鋼2條KEY同6張英雄證派

我的佛 一直都係CY垃圾拖死龍胖
SE第一
老任世界第二

咁佛都唔課金支持下

搞掂thx

OK,聽日課78蚊周包G持下

Oh my fuck

咁se baba典線

thx carry

when curry me

在下火焰紋章劍聖 雜兵A

Fuck 4

不行鳥

報驚

姐係唔係一線角

Gay

有冇巴打。幫手過下試煉

成日係街禁你地d link 都要馬上上一頁

基本野

如果今日係以滿血為高傷隻野就沒問題

活動刷邊關巧

有冇中大波妹，係咪番黎？
歡迎你

原來仲有張十連係100萬分入面,我的媽

我頭先係你後面 已經睇到晒 報咗驚

組圖？
飯對波

寶寶到最後解晒cut餅卡果頁上嚟ok?

睇黎要allin 埋隻馬爾斯

冇牙
禾隻暗法牙

識波

Tg link plz

收藏

又私交

無公交架

你地好仁箭

今晚一齊玩龍絆，唔告我，ok?

唔好咁啦。我係非洲浸咗好耐啦

我都要，ok?

個個做完法老都係咁講

見到全巴放拎 仲要3重加密同埋link

就知唔可以係街打開條拎

禾玩緊拿士艾DEE牙喎

公子攻略 睇咗識飛 快

以後唔同冬天來臨打真龍名單

仲有3張未拎到手，2登入1打分

活動打好多人仔
好憎打人仔
好難避

打分打咩關最快

防衛?

跟

寶寶防單刷？

最快係識打TEAM既老馮,防守要走黎走去一樣攰

體>瘋狂,毛打防
打夠左任務數先全部打防

老馮冇碎

我望到好似有架?

咁老馮打黎有咩用

得星沙冇匙

星沙碎冇乜用

老馮即係咩？

10甩先換甩沙

打光劍果個

冇嘢了，睇到

thanks

我分一分解仲好

點解唔係限定角色

直接跌活動交換幣1000

試揀3冠
252 8199

-2 求curry

有 我重開
611 6928

ho gun

-1

。 求巴打們高抬貴手

611 6928 -1
仲有無人未過

歪
邊個黎

3冠場呀清
有人死就自殺啦

無NG用真係好煩

我未過

639 5789

幾正啵

我未

即爆

扑咗

闇影騎士係邊到打

咩叫老馮？
搵極都見唔到

355 4288

炸仁做乜打一場就走

啲人咩手速 咁快入到

817 0554

原來佢就係

佢50抽先中晒3隻
我見到有人20抽中晒

嗰d都唔會上黎搵場唔洗特登放入名單啦

你地打3冠定純過關架

我想打過關

我想3冠

呢隻game好直升機

雜兵黎到龍絆變劍聖

我地七仔去到火紋會唔會勁到痴線

轉轉轉

no 係佛佛佛佛佛佛佛佛佛佛佛佛佛

想打3冠，但未返到屋企

光劍個協

今日抽野過唔到手癮
好痕

唔係喎 之前成日一齊真火
你都係度

柯IN 埃D牙副本

比我抽未

劍聖即係光劍？

琴晚訓覺比個電話跌中個頭而家好瘀
聽日點cow仔

係

有電話 sorry
782 8141

咪就係 。 無視我 你早見槍 女僕刀 打過幾場了喎

我都比個紙箱邊界親lin頭
聽日點cow仔

20抽中晒嗰個喎
雖然我新手唔識呢到d人

3冠 死1就重黎

望到d 石嚇親

個樓消腫未

巴打們想問下 有冇邊張符好用 想換

係呀 有次打咗勁多場都過唔到佢走咗

仲好漲 有咩方法快啲消 冇雞蛋

雜兵a光劍又真係幾好用

送果隻有無食評
禾見佢一技好霸氣

做咩用光斧
再唔得我試光奶

庫男神好似話幾勁

雜兵咪就係指佢
有火力有範圍有吸血有真龍適性
雷gay可以番鄉下訓

有dps比較圖未

可以用黎打真龍？
咁又慳返唔使抽光角了

雷劍禾拎嚟掛完暗帝畢業就冇掂過了

有專武

係咪一定要有4突5星龍先玩到真火，開頭比曬資源lily都係5千頭戰。
好啦，今野中水槍以為可以玩下la.點知升盡整埋虛空都係5千3比人狂ng

花生巴唔好拎風斧啦

有無冰/訓?

搵呢度班大佬curry

試下輪住控佢

原來就係你
今日真火勁難打

練都無得練，比人ng到，可能火山就死了

佢喵最遠

真係俾我講中左,熊YEAH又有得1212

第時又出多啲抗詛架啦
留名等睇親生女屈機

有冇掛住我

我換返刀 你冰

心仔痛 點算好

望咗女神靚相未

幫你打返個靚J

手抽筋系列

點解唔幫下禾

你太歐，你個心仔唔痛

[多圖]痴線呢個女仔個身材完全唔合比例

睇相開心番

雜兵a我起初以為先傷害後攻up
點知攻up完先傷害
勝利pose都特別過人

老任落哂重本賭依次

睇見個波都覺得重

好大喎
懷疑係人造

391 6274 3冠

我要沖涼了

隻野同儲力關係唔大
無od或者閃攻撃就唔駛儲都得

3冠有冇

而家係劍聖唔係雜兵

想打三冠，有無人打？

唔識彈似假

有冇營收報告睇？
龍絆復活未

好彩之前必得冇換到雷gay

忍唔住50環左新水槍

我打 你開？

樣唔得

隻火紋水槍二技會唔會慢左d
儲咁耐做咩，比人打啦

...

所以送開場100%被動比你

送咁多好難會課金高架喎
頂多咪198必得

台仔興好佛課一筆支持架嘛

聽講有人400抽都唔中

鳩UP啦,又唔見佢地貼個100萬露出黎,個個貼出黎得10零萬

台仔先唔課

我零課都十萬
台仔

真係有人100萬

今日買咗牛油味杯麵

想打真火。差17甩 假畢業 有冇巴打幫手

冇

5986759
一死即re -1

你咁法老

你抽齊未

收島風有人6百萬

仲有冇三冠團

姐係你

隻劍1技好似好高sp咁

我50抽中三隻新角 冇抽啦
留石all in光暗龍

又唔係問你

..

直線晒角
我個心仔

睇錯 sor 自膠

LONG TIME NO C
又有綠川光抽

好想曬

笑死我了

我都好想要 抽唔到

搞到禾大佬心仔痛

用

有無教學點打一千萬分最抵?
點換活動卡 要幾多張

E巴唔好嬲

498-2214

4982214

激嬲埋牙e

我得四十

斷jor咋

淨身先

睇完avengers

咁就10年

你快d返屋企訓唔好講咁多野

ok 借d歐氣黎吸吸,差隻火劍

打一百萬都夠了 後面都唔係太吸引

去你屋企訓

我怕你發開口夢劇透

夢遊幫含

有冇夢遊代刷分